叫雞比溝女更符合經濟效益

溝女都係為左扑野

比錢溝女，未必有得扑

比錢叫雞就一定有得扑，重次次都唔同

叫雞比溝女更符合經濟效益

奶西點計

邊個教你溝女要畀錢

拍拖為結婚，公一份婆一份層樓夾份供
雞會同你供樓嗎？

唔洗食飯？想AA？
唔洗睇戲？
唔洗去旅行？
節日唔洗送野？
出街唔洗車費？
買衫褲鞋唔洗用？

你想講以上果d係AA？

想多左啦，女會同你供咩。現實係你要有樓先肯跟你

想駁 但駁唔能到

駁條毛咩，現實同理想，我夠想條女又靚又索又年輕，最好知書識禮啦。現係係港女，格臭閪臭又要咩都男出晒，AA都比人笑，仲想一齊供，今晚早d訓發下夢啦。而家閪可以當八達通，仲要人同你供樓又要比你屌，你係劉華咁靚仔咩

私有化點計

你冇學鬼王心法啊（講笑😂😂

如果你只係為扑野咁你係非常明智

老左 搵雞陪？

雞同你生仔？

拍過拖就明兩種扑 係唔同既
有愛同冇愛 差好遠

AA

123

揾 d冇咁現實的女啦
利申，170, 正奉行公一份婆一份

請賓賓陪，靠mpf同生果金，有埋公屋就過到世

收養孤兒

連登仔咁憤世嫉俗 只會覺得全部女都係雞

之前入咗個等政府工offer既tg group

入面好多人話自己入到政府工

人工高一定先會溝到女 話啲女眼角高又盛

份工頂薪其實得三萬

某程度係依種心態先搞到自己溝唔到女係咪認真咗

互派帽，各有各玩，玩完識返屋企

唔拍拖又點會結婚, 又點洗供樓呢
拍拖又多個負擔啦

你啱

老左? 我諗你未到40 老婆己經要同你分房

你有事, 你老婆會放你係老人院. 除非你有錢

有人壽保險, 佢會諗辦法整死你.

指教下

搞到有性病要醫 個cost係無限

理撚得你
咁你一世叫雞 唔好溝良家婦女就得

叫雞咁撚污糟 真係隨時有性病

你老婆玩tinder 都係一身病...
false sense of security.

只計仆野就係O既, 但食飯拍拖, 帶返屋企SOCIAL 黎講, 叫雞幫唔到你

而家叫雞好健康.
D 囡囡會定時上去check.
又會食定抗愛滋藥.

你估日本AV咩

我建議所有連登仔叫雞唔好拍拖符合連登仔經濟條件

邊個教你上連登

你有本事既條姐包起你都得啦

溝唔到女就話叫雞抵啲 你依啲死窮撚酸到

岩呀Ching，所以全世界有女/結左婚既都係戇鳩，包括你老豆老母

一買一賣係最公平

叫雞好似無得kiss
無得kiss我覺得已經無咗一半樂趣

我想講就算AA都唔平....

玩app約炮 一蚊都唔洗俾
仲有戀愛感覺

單身都仲諗買樓？
求其租個單位，或同人夾租
每月供樓錢變交租，有剩的就可以去叫雞了

當你遇到真正愛你又唔捨得你為佢洗錢嘅女人，
你就翻唔到轉頭嫁啦ching
Anyway u deserve better!

唔使揾鷄，揾賓賓印印。我我見好多都喺咁。

唔好咁講呀 你笑緊八九成香港男人 香港地好少人aa咋

請ptgf

大把女都肯啦
你自己溝唔到就話我無女肯

啱，食佐先講

你話有，我都信，屬於少數，但你話大把，肯定唔係囉

如果佢做雞，我一定日日幫襯

睇你冧唔冧得掂條女姐 你靚仔 追住你錫啦

樓主係咪未試過相愛嘅感覺？拍拖唔會只有性囉，唔通你老豆娶你老母返黎只係為咗屌佢？

連登好多道德撚
我掩護你， 你走先

開房唔洗錢？ 食飯唔洗錢？

我公司d同事同我身邊d朋友個個都結晒婚
兩公婆一齊存錢供樓喎

乜唔係正路aa㗎咩，係你d男人死要面咋嘛

溝港女緊係食軟飯啦

FF少陣

無套含/屌 佢肯你都唔敢啦

台灣叫 可以kiss

你有老婆好難玩

大車特車

真係AA。。。

比我發多陣夢OK?

含唔驚

樓主純粹想朴野既角度又冇錯既我諗,
唔好害人

又係呢啲萬年世界大戰post

真係少咩？個個女仔同我都係AA

溝女都係為左扑野

睇到呢句已經知道係戇鳩仔

唔好咁講
試過先知原來世界咁美好

溝女 可能你仲想做 但我結婚後都已經無咩興趣 即使你老婆幾正都係

女仔定女友？

啱, 依家叫雞包你冇野

支持
雞=共享女人計劃

港女邊肯含 mk妹就可以昆下

假如溝女都係為左扑野-TRUE
假如有扑野以外既需求-FALSE

啱呀 做得雞蟲就繼續做落去
千祈唔好拍拖結婚 唔好害人

假設媾女為扑野就係

但係除咗扑野之外得益 就無考慮到
例如寂莫時 有人陪你
之後有個人同你生活 可以互相扶持
供樓 租樓少一半

生細路唔合符經濟效益

以偏概全

可能人地係呢，上一代既人聽父母話，盲婚啞嫁，邊有愛唔愛情，只知有無錢

咁多人認真回樓主

你老豆老母就係咁？諗到咁悲觀嘅

以前嘅連登返嚟啦

why not both

有冇包膠分享下

係，連登本來就唔多呢啲人，就算有呢啲思想嘅人，有大部分有女比小小甜頭佢，佢都會狗衝講就大聲，但身體上就好誠實

直頭帶動經濟啦

人生不外乎滿足自己慾望
有人覺得生仔開心 畀咁多錢養係值

如果否定慾望帶嚟嘅得益
都可以話人花時間做任何事都係唔符合經濟效應

真正吸引到女人既係男人本身既人格魁力, 人工呢d外在條件只係bonus, 通常look for 呢d既女都係想搵人埋單

我有個朋友就係咁,
話懷疑條女偷食,
但又無證據, 我心裡你咪
又係一樣
唔明白佢地咁既關係有咩意思

上連登勿認真
上面個班可能連女仔手都未拖過

臭架喎有咩好奶

愈臭愈好奶

師兄玩到去台灣 高手

其實呢 有返咁上下人工既女仔真係會AA架

但係隻雞唔會要求有樓喎

樓主30歲A0 confirmed

睇你點定義，純計數係基本確定唔划算

生細路當係一項投資嘅話
當供18年後唔再供書教學，由得佢自力更新
回報率未知，但屆時已經係赤字緊
當少少地6球去養個細蚊仔到18歲
仲未計通脹之類

除非個細路係社會頭10%嘅尖子，又或者要極好運好似楊千嬅咁生啱時代遇啱貴人，夾著天時地利人和
不特止，仲要相當有孝心願意去回報返雙親

就咁字面上睇
簡單啲講仲衰過買保險買基金
因為依家講緊係揼舊錢去黑洞18年，祈求會中六合彩嘅情況

自己溝到一個港女or溝唔到就等於全港都係唔會同你捱
有咁多黃絲女食子彈被警甴打強姦都唔驚
會驚你同你供樓？

係，聽過唔少人講俾自己條女野到周身病，叫雞做足安全唔玩環吹唔啜lin唔打茄輪跟本安全過屌自己仔條女

怨氣咁重 下下都先入為主 我係女人都驚撚左你啦
現實係識好多對都一齊捱 儲錢 準備緊結婚
不過你咁負面 一陣又會話女既一定偷偷地笠帽

爆房都AA?

同我諗嘅一樣

一人一次

有d人仲係度笑人做雞，其實雞係有必要存在嘅

隻雞可能生野，或者中左支那肺炎，呢排叫少啲穩陣喎ching

sorry, 我連酒店錢都係條女出

買樓女家肯畀一半以上

你自己溝垃圾港女姐
我同另一半都AA開
一係我請佢今餐，佢請我下餐咁（兩餐價錢一樣）

真啊

沉船咪得

係
淨係得男人爽？

只計扑嘢？ 咁可能係
但拍拖有扑嘢以外的活動

冇得奶閪奶屎眼

可能樓主唔鍾意嗰啲活動

講就簡單type

無女你咪唔洗供，痴屋企人住

咩鬼王心法咩鬼王馭女術
都係教你點做個 大男人，做人勇敢，唔好咁順從d女

如果你溝女淨係為左sex
咁你都係叫雞把啦

港女雞係咁
試下其他國家

樓主只係一個未經歷過幸福愛情嘅可憐蟲

你上一代印度人黎？

有性病，condom錢都慳返

女淨係for符合你經濟效益，
咁你都唔係需要條女，你需要屌閪咋

我有樣嘢唔明，點解係香港叫雞就好大罪咁
咁唔想拍拖又想扑嘢怎撚辦

冇女邊嚟得閪

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

外荼only 上我酒店搞

你拍拖淨係為屌閪嘅咩

外荼only 上我房搞

食飯睇戲節日送禮果d都算
買衫褲鞋呢d都係你畀？
你係咪混淆咗做兵同溝女

睇下你識嘅另一半係點
同埋你拍拖為咗啲咩啫

如果功利啲咁計
拍拖輪流俾錢
我既話
睇戲食飯輪流比
小book酒店 買套 上佢屋企
仲可以扑到唔想扑
有陣時唔鍾意用套都得
女朋友開心玩乜都得
除咗做愛 得閒仲可以拍拖又低消費
其實唔係好多錢

反而叫雞你點都要幾舊水
貴上嚟仲要千千聲
係呀 你好多選擇
但係你奶野既機會都唔細
同埋都唔係長遠嘅辦法

我計要屌閪既話
係連登叫雞又大罪過殺人
咁唔拍拖可以點做

好明顯樓主係條柒頭洗幾多錢條女手仔都唔肯比佢拖

我全部都AA喎
性格唔好嘅女唔會要

強姦直頭免費啦

咁你教下大家樣衰唔比錢應該點溝女

SP

其實每個女仔都會想出Pool 甚至比男人更想

但係男女平衡嘅香港 點解仲有咁多男人出唔到Pool?

有無諗過個問題出係自己身上？

連登仔講兩句就將個問題推左去錢到 話啲女人係雞

點解會咁？因為將問題簡單化 將責任推去錢

咁咪覺得唔係自己問題 係世界對自己唔住 可以繼續心安理得地憤世嫉俗

最後，香港係金字塔式社會財富分配 有錢嘅人始終係少數

但依然好多人有女 甚至有啲女仲比男有錢

繼續呃自己係錢問題都幾可悲

點解SP冇問題但叫雞有問題

AA
冇送禮物

why not both
雙向發展

佢第一句講明溝女為做愛
依個價值觀你同佢講結婚有咩用

所有男人溝女都係為扑嘢姐

佢個腦咁諗嘢仲deserve better
我怕佢害左啲好女仔添呀

你啱
其實做愛都係為左射精
打丁更合乎經濟原則

佢會答你係 係佢眼中溝女就係為屌西 當個個女人都係雞包括自己老母

見到前面啲comment居然冇人覺得有問題
跟住先醒起依度係連登 我地先係異類

同你做生意咋嘛你有冇樓關佢撚事 你記得俾錢咪得你on9？

你以後個女朋友/老婆覺得冇問題咪得

溝不到的女是臭雞

犯法喎

唔講我個人啦
我個人對一個人既道德判斷要求都幾高
但係我本身性需求都唔高所以冇需要去叫雞
但我係問緊你地自己自相矛盾既人到底係點諗
我理解唔到

你敢？

真，我反而系想係錢問題

ps 唔識flirt

不得了 腳力都慳返

台妹定大陸妹嚟

咁les怎撚辦

就算女朋友都唔會瀨啦，咁唔衛生

女友會係街到陪你抗爭

自摸又好，玩玩具又好啦。

雞一定健康d,因為要搵食，無理由斷自己米路，一定會做安全措施

各觀港女......

其實好多女都肯AA 樓豬識親都港女